進擊的巨人 98情報圖

艾倫

一見面又要等多成個月

韓文全圖

嘩屌，想聯手？

艾倫：我比我老婆日日榨乾，救救我
萊納：

無咗隻腳嘅

巨人之力抑制住姐，開波打就會復原

英

中文永遠最慢

又錯頁又缺頁...

艾倫見返自己阿爺

中文幾時有？

本集陣亡: 萊納既銀包

好想快啲知下一集艾倫同萊納嘅對話

個醫生係艾倫阿爺? 照咁睇馬萊已經估到有敵人潛入左.

改番有46頁

有一頁咪畫佢地4個食緊野😂
最後食緊野嗰張同艾倫傾計個𡃁仔望咗去側邊
應該係見到艾倫
都畫得幾細緻

下面個格得三個
眼鏡仔留意到添

艾倫個樣咁老 其實係咪已經就到尾聲

和服女人係米卡莎?

有幾弱智先問得出